發現做人自私真係好開心

以前份人唔自私 好多時都會擺其他人係前面先
但慢慢發現不論係另一半 定係只係朋友
其實有人都係會唔珍惜
又無禮貌 愈幫得多就愈當我係工人咁
諗返起果陣真係傷心到乜咁

所以就同自己講 自己以後唔可以再咁好
自己既好留俾屋企人已經夠

一開始內心會有啲過意唔去
會成日有「其實我係咪應該幫佢？」「其實我咁係咪好衰？」等等既念頭

但慢慢慣咗就唔會有野 發現個人舒服咗 爽咗好多 因為所有野都只係為自己好
亦唔使再因為其他人唔珍惜/反轉豬肚就係屎 而唔開心

而家自私慣咗 返唔到轉頭

慢慢改變自己

自己嘅好留俾屋企人已經足夠

懂得先愛自己 先會有人對返自己好

對自己好就夠啦
你好撚叻咩

無錯
就算無人對返自己好 都起碼有自己對自己好

加上人係犯賤 同佢衰佢仲更珍惜你既好

岩呀

其實唔駛成日以為自己可以為人著想 你又唔係佢個腦 你諗嘅始終係你自己

好啱

自以為不自私是最自私的想法

最近先發現呢個道理

有性格識SAY NO先吸引到人
人真係犯賤 我自己都係
你唔係失去左D乜野 你係唔會識珍惜

我而家先明 但太多野番唔到轉頭

同感

係...

自私先好
個個都take it for granted

同意
好多開口埋口話自己諗人先嘅
好多時只係一廂情願為人帶嚟麻煩

我覺得呢d根本唔係自私
而係最好既保護自己既方法
你做幾多野其他人唔會見到唔會感恩
依賴人既人都係廢物

個人崇尚排外和平主義
你唔搞我我唔搞你
亦唔會干涉其他人既事
咁樣自己先會最舒服

睇完愛回家?

好岩，做好人諗埋人果份 但到頭黎只係搞著自己

自愛 ≠ 自私

好想自私啲 但真係好難